蘋果：3間公司均與今次被政府欽點負責Cu Mask的香港紡織及成衣研發中心有關連 更發現其董事都提名林鄭做特首

翻查資料，3間公司均與今次被政府欽點負責Cu Mask的香港紡織及成衣研發中心（HKRITA）有關連，晶苑集團執行董事王志輝及聯業製衣的副總裁蕭毓然均是HKRITA董事之一，龍達紡織則曾與HKRITA合作紡織項目。

證實是政府口罩生產商後，晶苑國際（上市編號：2212）股價今日曾飆逾15%，收市報2.25元，市值單日增加7.13億元。

2017年特首選舉中，該界別的17名選委有14人都提名了林鄭月娥，其中梁嘉彥、馮煒堯、黃啟智現時都是HKRITA的董事。

詳情：

成班垃圾自己咪又係到搞藍色經濟圈

然後可以做d咩？

唔係 係官商勾結

我諗過埋聽日 D 議員應該會做野掛

識啱人一向都好重要

政府宣布向全民派發可重用的「銅芯抗疫口罩」，但因沒有公開招標及一度隱瞞生產商，被質疑有利益輸送之嫌。 本網記者翻查資料，發現晶苑國際、聯業製衣及龍達紡織都與獲政府欽點，研發口罩的香港紡織及成衣研發中心（HKRITA）有關。HKRITA 最少兩名董事，曾在 2017 年特首選舉中提名林鄭月娥做特首……

報道：

好黑暗

嗱呢啲咪藍色經濟圈囉

官商鄉黑自由勾結市場